舉報違迫 警方稱今月頭開始新措施

住南區嘅都知依家越來越多cheap cheap 賓館或者酒樓專做大媽大陸旅行團生意，啲旅遊巴lunch time十幾廿架咁逼入條路。 田灣咁細達地方就已經有三間賓館，搞到條路經常塞車，喺被列為交通黑點。

上圖馬路就有三格旅遊巴違例泊車，左邊係巴士同小巴站，一旦有上落客，條路已經塞死咗。

為響應呼籲盡市民責任，我頭先打去香港仔警署舉報，報案室話依家係特別時期叫我地體諒，唔會派犬出動，加上港島區狗隻有特別安排。跟住又話原來由六月頭已經開始唔會再即時去舉報地點(問佢幾號開始答我唔知)，改為定期查看交通黑點。而家淨係會mark 低我所提供嘅車牌號碼，如將來狗隻到上述地點時，發現該車正在違泊才會執行發告票。